[Eddy 打機吹水台] 16/8 PS1 舊GAME 哈利波特 神秘的魔法石

今日2230 開

今日會爆呢隻 之後同大家吹吓水

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

Incredible Crisis